WBD transacciones

Esperando:
	Web Service capicom
	Acceso File Server

prec
	1187 y 1188 expuestos en OSB para que los pueda llamar, por ahora van derecho a AIS ( estos componentes ya los migramos )



tareas
	(fill)
	migrar nbwsA_MQGenericoAIS		listo
	Implementar versión nuestra de cmdp_ExecuteTrnMulti		8hs - listo
	Migrar nbwsA_FillScheduler		8hs - listo 
	Implementar scheduler nuestro. Trabaja con tablas similares pero en otro esquema, tenemos que implementar el fetch, limpieza de flags, ejecución, etc	24hs
		Faltan 8hs. Lo tengo que exportar como servicio para que se lo pueda invocar via script

	(exe)
	componente acceso a archivos en server Windows	8hs
		Esperando acceso

	migrar LBAA_MWGenerico.lbaw_MQMW. No debería ser complicado, accede via MQ			16hs
		Ya migrado falta probarlo. 4hs

	Migrar el exeScheduler en sí	16hs
		Ya estaría. Faltan 2hs de prueba

	Más migrar otros componentes unas 4hs

para que los los otros vayan por insis dependo de:
	1315
	1185
	1430
	1184
	capicom

Hay dos etapas:
1) migro el scheduler para que funcione por AIS
2) integro con insis

Para el 1) faltan 8hs + FileServer ( 8hs ) + 4hs pruebas + 2hs + 4hs = 26hs incluyendo file server
para el 2) solamente pruebas, porque mando via OSB

